ELKIE YOUTUBE出左新片冇人講???

快D沖上十萬✊✊✊

話就話unsub左佢但都忍唔住開黎打j

國語

推

d普通話流利到

黑口罩

仲唔入去dislike report

手足黎

導彈測試ELKIE

支那人仲咩做youtuber

G持導

BILIER

Diu入去鬧過佢兩次 del撚晒我啲cm